กูเกิล
กูเกิล
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
ดาวน์โหลด
ฟีเจอร์
ใหม่
AndroidN
งาน
GoogleIO
2016
หน้า
Recent
ปุ่ม
ปิด
โชว์
ฟีเจอร์
เพิ่มเติม
AndroidN
นอกเหนือ
ประกาศ
ตอน
ตัว
AndroidN
เดือน
มีนาคม
ฟีเจอร์
N
แบ่ง
3
กลุ่ม
ประสิทธิภาพ
ปลอดภัย
ทำงาน
ดี
ประสิทธิภาพ
กราฟิก
รองรับ
VulkanAPI
ช่วย
ประสิทธิภาพ
เกม
ดี
ตัว
ทั่วไป
ปรับปรุง
ประสิทธิภาพ
JITCompiler
ติดตั้ง
เร็ว
ขนาด
เล็ก
วัด
เบนช์
มาร์ค
ดี
Marshmallow
ชัดเจน
ปลอดภัย
ปรับปรุง
รหัส
ข้อมูล
เดิม
ระดับ
บล็อค
ระดับ
ไฟล์
ช่วย
ยก
ระดับ
เรื่อง
isolation
แยก
MediaServer
ปรับปรุง
วิธีการ
อัพเดต
ระบบปฏิบัติการ
ระบบ
อิมเมจ
ระบบปฏิบัติการ
เวอร์ชัน
ใหม่
มาร
อ
ไว้
รี
สตาร์ต
เครื่อง
ระบบปฏิบัติการ
เวอร์ชัน
ใหม่
โผล่
ทำงาน
ทันที
รอ
เรียก
seamlessupdates
กระบวนการ
เหมือน
ChromeOS
ปรับปรุง
วิธีการ
ทำงาน
จุด
หลัก
หน้าจอ
multitasking
เพิ่ม
ปุ่ม
x
ปิด
เย่
เพิ่ม
ท่า
ใหม่
กด
ปุ่ม
RecentApps
เบิ้ล
สอง
ที
สลับ
กลับ
ล่าสุด
ใช้
งาน
โหมด
รัน
พร้อมกัน
สอง
ตัว
แยก
โหมด
multiwindow
สำหรับ
แท็บเล็ต
สมาร์ทโฟน
โหมด
pictureinpicture
สำหรับ
AndroidTV
ภาพ
ตัว
รัน
มุม
ขวา
บน
ระบบ
Notification
ปรับปรุง
ใหม่
รองรับ
DirectReply
ตอบ
ข้อความ
สามารถ
เลือก
ปิด
Notification
อัน
หน้า
Notification
ทันที
Settings
สุดท้าย
รองรับ
Emoji
มาตรฐาน
Unicode
9.0
วันนี้
AndroidNDeveloperPreview
3
ถือ
รุ่น
Beta
ตัว
N
ทดสอบ
อุปกรณ์
ใช้
งาน
Nexus
695
X
6
PNexusPlayerPixelCAndroidOneGeneralMobile
4
G
ที่มา
AndroidDevelopersBlog
Topics

AndroidNAndroidGoogleIOGoogle

